李卓耀在印尼大師賽打敗中國石宇奇，又殺入四強！

直落兩局 21-17 21-17

Win!!

石宇奇昨日反cup 伍家朗

今日李卓耀成功幫伍家朗出番啖氣擊敗石宇奇

成功打入四強

🖐️☝️

叻仔

支持手足爭氣

好波

✋🏻☝🏻

犀利

根本石宇奇都唔撚係好波
條友仲話幫中國隊擔大旗

樓主唔識起標題
應該係李卓耀再次擊敗支那羽毛球一哥石宇奇
去強國d論壇睇到班真廢青嬲到

應該拎到奧運入場券了

應該傷完復出未回復勇態
不過睇李卓耀打波真係好好睇

洗乜幫個大陸仔搵藉口
李卓耀事實係打得好

輕鬆
✋🏻☝🏻

專殺支那狗

大陸連羽毛球都唔夠其他國家打

噉又一樣還一樣
中國混雙兩隊基本上長取世界頭兩位

桃田撞咗車
李卓耀是咪有機衝冠

利申：無追開比賽

如無意外應該4強會打Christie
贏埋就真係好大機會
左場區都冇乜威脅

但係以前男單都有林丹

40歲都嚟
一定係要畀後輩上
不過唔知石宇奇重上唔上到

幫佢集氣

咁而家諶龍都仲有競爭力既
只要桃田恢復唔切狀態諶龍依然有機會奧運衝金
女單有陳雨菲實力上到top
女雙有一對都有實力爭金
係得男雙最弱

混雙2對都坐銀望金
強國羽毛波統治力係低左 但都仲係好勁

好撚勁，上場先贏完周天成

仲有本來強國男單8強有3個人

家下全部出晒局

伍家朗垃圾狗收皮啦奶共

有冇精華睇

李卓耀今日將出戰4強，對手將是另一場8強大戰的勝方－－4號種子丹麥球手安頓臣（Anders Antonsen）。

邊幾個入左四強

另一場4強戰，則由印尼的金庭（Anthony Ginting）和安賽龍（Viktor Axelsen）爭奪決賽資格。

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la

耀贏左又對金庭既話係咪要還番香港站果1分比佢先

推

佢本身個世界排名已經好穩陣咁攞到

依個唔知wo
咩事奶共

另一邊阿素臣同金廷，兩個都難打，上次贏金廷唔多唔少有主場優勢，全場打氣，不過都好期待佢爭氣拎多一個冠

梗係唔係
佢本身奧運積分排第16，緊緊入到
只要跌落第17就已經入唔到
今次入到四強先叫穩陣好多

知唔知邊度有得睇直播
支持

上次贏金廷 老實講有少少裁判誤判嘅感覺
因為金廷真係冇掂網 btw都支持李卓耀
今次冇桃田 今晚對antonsen應該都無意外勝出
跟住就係睇alexson/ginting （2個都唔易打）

依家除咗石（未恢復） 其他冇個似樣

Now 有

陳雨飛都係神經刀 冇啦啦爆冷輸咗
不過女雙有啲種子都係好神經刀 好似泰妹 小戴

支持手足

大家好易忘記左女單仲有一個人，就係馬蓮，屌佢平時一係傷一係早早出局，但打親大賽就好撚勇

唔知馬蓮今次又會爆到去邊

手足加油

🖐☝️

反應快，殺球狠準

金庭巳入決賽

唔好撚玩啦
陳雨菲年終賽大馬賽雙殺小戴奪冠
印尼賽hea打一站就叫神經刀
根本女單而家最穩就係陳雨菲

咁計法辛度咪又係咁

直入奧運

呢條女上屆奧運又大嗌又飛釘

牙耀手下敗將
不過今次佢主場
全場一定好好招呼牙耀
不過牙耀陣間嗰場過咗安東臣再講

咩事？

牙耀keep到呢個勢嘅話 實有得打奧運
到時奧運香港可以出兩個男單

牙耀現時奧運積分排名:16；廢石:21

好似係跟呢個榜

單打排名前16可以出2位 (雙打就前8可以出2隊)

辛度點樣係咁法？雖然今年係贏左世錦，但大賽真係好難計佢

要出場了

你up乜
世錦咪全年最大既大賽

佢每場都會鳩嗌
btw 飛釘你都留意到

印尼雙打好正 Daddies又入決賽打Minions

準備坐定定睇李卓耀

有無link?

安東臣世界亞軍
而且無病無痛
呢場大概睇到李卓耀真正水平去到邊到

唔覺有 買咗now e

印尼果2個都好撚勁
去到東京覺得佢地會大爆發

其實桃田無傷就九成係桃田
但佢而家咁樣傷一傷就好難講
變咗群雄並起

東京主場之前傷 真係

有D危

上次唔係掂網係個拍過左對手嗰邊喎

支那網

擊球點無過

唔係有d啦
安東神今日fit

第一盤姐

熄咗了
對手太強

係咩 因為真係唔覺 可能我眼唔夠利

咬唔入 俾人咬返轉頭

你睇下我上面講咩先
馬琳公開賽成績唔算特別標清，但打親世錦、奧運都好勁好屈，但辛度係今年世錦叫好少少，馬琳果隻先稱得上大賽收割器

第一局輸 21-9

中銀代言

乜野呀
辛度連續四年全年最大賽事都入決賽，今年拎埋冠軍，其餘賽事hea打
咪中哂你所講既特點，有乜好拗
定係你只係想講除咗馬琳無一個係女單大賽球手呀

牙耀第一局好散 出波唔到位

對面好穩定

有啲危
antonsen好撚硬淨 攻唔入

咪係囉，千年老二有咩提既價值

新科世錦冠軍又千年老二
為拗而拗
定係你想侮辱李宗偉呀？

咁都有

之前唔係伍家朗勁啲？

佢今日真係完全畀曲奇餅食住晒

屌
比上面有條友燈到大敗

第一次見個波咁樣卡住塊拍，又冇一分